反擊撚同我收聲去做文宣

鍵盤戰士睇夠直播未
你有無打過爛仔有無打過交
你手得把遮你叫人同班有棍有刀嘅打過仲吹到話
屌你老母係刀啊
有贏面係咪傻撚左
有班男人已經守車門保護女人細路
佢地目標唔撚係打贏，係保護身後嘅老幼啊
行出去拖佢開無雙有幾難，咁後面啲女啊細路咪無人保護咯
醒撚未啊反擊撚，打殘曬但要保護嘅人傷曬贏條春
咁撚得閒檢討受害者唔幫手打都幫手airdrop下啦
利申有發夢
利申假p牌仔之前ac啲post會起到我底所以換ac

自己都知廢po唔會推大家睇下就算